自由閪-David Cheang

一年後聽番呢首歌
特別感慨

自由閪高唱自由歌 理撚得槍炮指住我